光復華為，5G革命

5g 就是光復

仆街，點撚樣入你罪